發覺跟東瀛遊d旅程

發覺跟東瀛遊d旅程，如果自由行去，會好貴，跟團真係平左

其實total cost差唔多
但食野質素差好遠

包咗架大車差好遠

稍為諗下由出發到完都同成班廢中廢老一齊都想死

跟團不嬲平啲㗎啦。
第一日知?
利申:從未跟過團

唔一定既
自己去係平過旺季/ 豪華團既行程
最平個堆cheap雞團先平過中等質素自由行

日日對住成班廢老廢中 不了不了

緊係講咁同一時間，同一個grade嘅酒店，差唔多景點啦。
你話好似啲人咁做國際乞衣邊夠你平。

打手打到咁

我講既‘自己去係平過旺季/ 豪華團既行程’
係指緊同一時間，同一個grade嘅酒店

同廢老食埋d垃圾九餸一湯做

咁其實自己去都可以貴過跟豪華旅行團好多.
唔同grade 講嚟有乜意思

唔一定東瀛遊，所有團都係。如果你自遊行跟足一模一樣，住同樣酒店，食一樣嘢，同一班航班，玩同樣嘅嘢一定貴過跟團，因為人地可以用成本價壓低價錢，你自己去一定畀貴價嘢你。咁你自由行可以選擇唔去某啲地方，住另一間平啲嘅酒店等等可以平過旅行團嫁（屌，呢啲common sense嚟）

講緊同grade...

我之前計過都發覺係咁, 冇計一定旅行團拎個價一定平過你, 機票酒店, 日本就慳埋交通